riep Herbert, alsof ik had een gok van buitengewone verdienste.
"Hij houdt zijn grog ready mixed in een klein bubbelbad op de tafel.
Wacht een ogenblik, waarna je hoort Clara til hem op te nemen.
Daar gaat hij!"
Een ander gonzen, met een langdurig schudden aan het einde "nu", zei Herbert, want hij werd opgevolgd door stilte, "hij drinkt.
Nu," zei Herbert, zoals het grommen weerklonk in de balk nogmaals, "Hij is weer op zijn rug!"
Clara terug kort daarna en Herbert begeleid me naar boven naar ons.
Als we voorbij Mr. gerst, hij werd gehoord schor morren binnen een stam die rose and fell, zoals wind, het volgende liedje, waarin ik vervanging van goede wensen voor iets eerder het omgekeerde:-- "Ahoy!
Bless your eyes, hier de oude Bill gerst.
Hier de oude Bill gerst, zegene je ogen.
Hier de oude Bill gerst op het platte gedeelte van de rug, door de Heere.
Liggend op de platte kant van de rug als een drift oude dode bot, hier is uw oude Bill gerst, zegene je ogen.
Ahoy!
U zegenen."
In deze stam van troost, Herbert liet me weten dat de onzichtbare gerst zou commune met zichzelf door de dag en de nacht samen; vaak, terwijl het was licht, gelet, op hetzelfde moment, één oog een telescoop die was gemonteerd op zijn bed voor het gemak van afzoeken van de rivier.
In zijn twee kamers aan de bovenkant van het huis fris en luchtig en waarin Mr. gerst was minder hoorbaar dan hieronder vond ik Provis comfortabel geregeld.
Hij uitte geen alarm, en leek te voelen geen dat was het vermelden waard; maar het viel me op dat hij was zacht--indefinably, want ik zou niet hebben gezegd hoe en kon nooit achteraf herinneren hoe, toen ik probeerde, maar zeker.
De kans dat de dag rust had me voor reflectie leidden tot mijn volledig te zeggen niets over hem respect Compeyson.
Voor alles wat ik wist, zijn vijandschap jegens de man anders zou leiden tot zijn op zoek naar hem en haast op zijn eigen ondergang.
Dus toen Herbert en ik neerzat met hem door zijn vuur, Ik vroeg hem of hij ingeroepen Wemmick het arrest en bronnen van informatie?
